Hi 淡友（466）

彈

點解e幾日好似少左人咁

lm

成交好細

原來1001左

大户玩曬

牛軍上

啱啱收到大戶劇本 大家慢慢玩 我去睇劇本先

咁都頂得住？

死落去啦屌你

穿唔撚到

Cls Nasq我都唔敢掂
勇者

點解唔掂

今朝睇返個美股倉

接實

發覺細注先會贏

波幅太癲，一唔小心重手左會收皮

去完旅行無睇市，想追13298

3690穿50就一倍

等我仲擔心左幾秒

66922 去死啦

賭多百幾點 補埋裂口

熊仔食定坐定係搵位再加?

收。總之揸倉過一點就收

熊三巴 計劃繼續

12.76

我問埋金融之子D野
之後應該全力ig了
0.5張 0.5張玩

小米落地獄啦

借個劇本黎睇下啦

小米 外賣仔落地獄啦

得幾格

你今日賺左未

上證麻煩你死落去

＋172％

問啦。重左倉成星期冇操作就冇咩點追post

251 有支持。。
跌唔穿 牛佢老母

388 末日輪
14935 , 仲高槓桿過牛

*坐

買幾大收幾多。官網有百分比

有機補埋裂口 有明顯反彈

減持睇定d

不要太貪

小米唔跟跌 早知all in股王

平安終於都開船

唔覺唔覺原來美團PUT就快到價

一棍

放左hsi 留返個股

小米落地獄 plz

同船

大大力托

睇黎今日係倒升之日
倒升500

股王都唔買
喳架

咁咪幾好，比機會你地加沽

細性交

爺閪

呀爺托緊

屌你老味 港交所真係閪野黎

388真係行得好慢...

屌你啦山頂走咗隻沉船
衰過唔買

股王出業績，跌撚硬

期指有手影 想壓住現貨

摺鳩左個市佢最快
過多357年開過另一個

有無人覺得依家假升只係為左陣間大跌

倒升倒升

有排跌

Qq係咪時候要走

原來就係你搭沉船

低水57

紫巴重手call 左？

66922 100%

琴日日市好似都係低20、30？

如果日日都可以10巴仙就好

未睇到要走
升穿263 再諗

100%打靶

小米咁撚廢既屌

港女裂口係幾多

+1

24978

打左隻牛 又要追

再買牛

到底有幾多賭仔

玩左咁耐唔跟勢作對好似先係真理
但咁樣同高追又好似

倒升之日

251好硬

700 2318 兩隻大藍 被瘋狂中出

恒指跳得好快，好唔慣

正常。只係個數有出入。我之前試過做實驗開正期同時間開佢，上落點數基本上一樣。最多一兩點誤差

硬條毛
今個星期就破左佢

訓得
做淡又死做好又死
某個股call又食格

388又跑贏大市

今次信念熊算, 一底低過一底

中左連還巴掌

C9L7S

爺閪咁硬

講左郭嘉隊入場

但依冇咩人賣了

我食左230開個隻，換再價外

好假的國家隊

今日係250-252range 穿邊邊就追邊邊

唔知佢今次有幾多錢

托少日會死咩屌

去到252 咁高

通常排到果時會即刻停止買賣

穿250就落地獄

你岩
都係取消佢算

仲諗住熊正路快過put，掉轉曬

你終於睇跌

保守啦！

與其穿250 我覺得252機會較大

唔知啲人係識預知未來定大戶幾隻一齊沽定點
成日排得近會一野轟落去

佢的確業績唔會差
但好可能下輪洗倉就洗佢

上證搞事，跟下國際形勢好無

好似好難穿咁，睇來要等

小米

國家隊 做乜撚野 想轉燈呀

鏟巴今次唔話你保守 中過幾次

252 易好多 不停試

爺西cls

Q4咁既成交量 下年180都唔知有冇

利申：重388熊同PUT，下年唔好問我追唔追沽得

我轉錢沽老美算 呢兩日三傻行港女唔跟真係谷鬼氣

突然間有少少想現價入用sof 流同佢玩

平保小米屌你老母又跌唔落

所以我都好少玩恒指

要有足夠彈藥

信你!

咁call囉

DKGH

排緊66022

師父話252-265

正解

我仲有200k cash 開一張細無得豬，但好似好on 9 咁有排坐

升穿138就Call

返到公司 冇老細！今日同大家一齊玩港女好唔好？

個期低水好多，好快反CUP

十點了

一張細okay ge
不過內功心法要厚

大約25127開牛

外賣仔反杯

岩岩睇原來就算恆指一年唔郁
過夜365日之後就會扣哂D錢
好恐怖啊,入錢又手續費又食點差食過夜又冇證監睇住
我為左IG開左PAYPAL但又未用過
利申:乜都驚

金融之子你近排點

正確

美團

咩on9
係信念必勝法

風險越大, 利潤越大

首先你會唔會坐一年倉咁cls先

賺夠去屌女啦
仲同你班撚樣玩你問我答咩

開市半個鐘都仲係行緊直線

66922 想J

PAYPAL洗唔洗手續費? 信用卡1%...屌佢

外賣仔跌左3‰ mac撚put冇升跌

坐倉囉。可以點
24800 -》26600 -〉 25050

病人死亡，無晒心跳

10點棍上

無得輸

屌你老母14442

我意思係而家呢個位唔靚

熊仔

數錢

大棍

1%就比佢啦。入10萬都係1000。你入得10萬就起馬開大萬啦。唔係亂玩實攞得番架

252 已上

棍上 牛得

大棍上cls

反cup上？

上到252

都話咗！邊個再敢質疑我

恭喜251買左牛既朋友
應該有10格左右執

爺閪死全家

ALLIN 牛

DLLM. 爺西好野

隻極牛咁就10格

已到大師range~~行range驚閪咩

無人話你唔岩

彈啦彈啦

可能上番0.1

搵到位牛啦!

爺爺

鳩叫下姐 公司上網慢 我咁就miss咁

牙爺出手 暴力托市!!

我陪你你坐緊，頭先on99 開左沽
呢2日做乜事

巨棍

爺西個種暴力

國家隊正仆街
國家隊睇你幾時破產

準備插番落去

爺西再次領導全球股市

等發現原來爺閪棍係有得預測架 屌

幫幫手買隻牛ok?

上証丄上升軌？

輸咗畀爺西添

死 手痕想追牛

出綠鎚

大陸佬真係好鐘意造市

爺西好暴力

極牛食少7格 仲升緊

今朝咪打撚埋囉
賺夠啦你地

爺西想轉燈

大奇蹟日

牛一 唔會破產

沖上去啊

等落通道底先 依家貼住頂去

細成交倒轉鎚頭

屌 點解我0.01-->0.012就走

一齊OK?

外圍全插，唔知大陸又用咗幾錢

冇喎 照顧圖表派架喎

0.031了

12格

252-265

等你指示

今年好似都試過唔少次

外圍全紅 中國或成最大贏家

隻熊仔都無左13格

沽得

66922 0.036 dlgh

雖然今朝我鳩叫, 叫人揸, 但其實我淆底冇揸到
有揸個D祝福你

爺閪真係賤狗

ON9外賣仔

直上265ok?

中伏太早走

外賣仔轉埋燈

頭先70，大戶出左信號買

差唔多4倍喇

沒事兒

其實係咪全部買賣都係依到既人

點入group

爺西似有入巿人仔

股王

貼住25222揸 自己睇位

260啪啪啪

66922 傻撚咗, 亂開價到咁

大戶買現貨？

200點輕鬆get

大家call左未

老散自由搏擊

落返去喇ON9

想引牛 嚇我唔到既

想打鳩你OK?

好彩開市價平手走咗

轉你個頭

唔係group 我同我師父講咋

已止蝕

All in 正股啦
Call呢啲又食價又盛
楂返3.5.7年
你就係下個李嘉誠

0.04->0.025

真係做番落去

今日一定穿250收市
我話既!!!!

快撚到0.040我都走唔到
好彩得1手

睇252頂到幾耐, 頂到就吉倉算

明明個價冇咁郁 100街貨既可怕

0.039 0.04 各走兩手

爺閪開Cheat既
唔玩啦

做上100丫笨

期指倒跌2X點 果時, 個價係由0.035-->0.04

26503 27054 牆紙過幾日諗下?

驚閪佢咩
當全世界盲架?

屌你老母中國隊 死落去啦

係咪即係大戶

改位25181先開

取消關注

我以為你開左食左頭先果棍

同大家玩緊牛熊

14443西過14442

頭先開左 set 50點止蝕訓教算

我而家去做野
12點前我要見到穿250

岩既, 拉番高D等聽日裂口穿25000

同我沽多500張

入完又穿翻

DH已見

your id

又落返去

你睇下mac撚14803先啦

66922 上車機會

差唔多有位可以跟d高手入call

一

好在無走熊

信上證真係

66922 0.013 入左100手

陣間侵侵瞓醒鳩up幾句
聽日爺閪就落地獄

3點前爺閪話事呀!
呢度唔輪到你9up

領導已走

all in

比錢布神幫你投資

靈車

又吹水

係恒指夾一二百點睇來好閒

一齊包頭

係就好

我ge策略係慢慢小注滾返大佢

布神都比左好多料啦

小注都唔敢玩 好嚴重

豬左幾多百分比先

我知呀 之前上到265升好多唔敢put

Put都驚 仲係老散心態

ig等上252再沽佢

我有開put但噚日走咗，散傻+1

姆姆今日牛定熊

7成 未入post之前輸
入post之後 贏完再輸

我等緊佢

66922又想上

會不會係上升軌

係呀

我好似未訓醒咁早沽左，今朝個早餐就快比番佢

252又到

我參考你們畫法

港交

已-1

哇 又撚

食哂安心訓教

可唔可以執雞

2318 + 388

棍上！無事喇

止蝕

期252

同一日如果沽左700, 已經食左30蚊, 屌佢港交4,5蚊

上升軌確認 大家唔好太淡

唔對路

等位Call 呢個位call好博

爺閪想轉燈

屌
我見到咁大枝已經心諗你會唔會斬左

爺西準備轉燈

15mins圖星期五以黎再次金叉

轉燈

屌又係一放就沖上40

隻極牛 20入都兩倍左

多謝你提點就真

阿爺班弱智其實知唔知越托越唔大跌越冇人入市

有無巴打可以話我知點解我開唔到0.5張 明明我之前都開到

雙頂

今日我見佢最低 1 張, 可能改左

想改名『收市入熊聽朝走』

𨍭燈未？

算唔算畫岩左？

屌 本小唔想玩咁大

未補牛仔 唔好轉住

-1

20點止蝕

250又唔補

睇下食唔食到上升軌嘅下降

恒指堅難玩
不過唔係好夠訓的確有影響
唯有坐下先

畫緊圖畫現貨定期貨？
兩邊d indicator唔同步點解決

250似鑽石底 一掂即彈 可以入定重牛

今朝高追咗

補遲左
岩岩補好,上得啦

畫到咁

披著熊皮的牛

唔對路已走

玩埋美股而家又冬令時間真係唔洗訓

清你過夜扣左幾多錢,12張大

想上253?

今日又幾好炒

所以今朝差d 唔知醒
睇來要放棄美期即巿

以家補咁勇

不停夾上

上證似見左底

家下咩位呢 唔知入咩

今日主力玩牛

低位開左仲熊，高位牛左，仆街啦

返工，無時間玩

巴打跟你搵食

救我布神

對沖

轉勢向下？

今日一開25091，已經DL

未跌穿上升都唔可以肯定

11:30見249

重返DL好嗎

有幾多人左一巴右一巴

支持!!

發覺如果畫啱佢又跟住走都幾有趣 雖然無入市

有700put嘅人！即走！快！

仙輪

無布神咁有膽識加財力
都係乖乖地坐下算

我果廿手仲未走 唔知點好

收夠貨，似上

屌 992升咩

落番50點俾我走好嗎

走鬼

暴力爆升1000點

走半啦起碼, 唔好咁貪, 唔知點依個位

係呀 個成功感好大

QQ 大摩趕住出貨

外圍仲係柒到甩碌但HSI偏硬

爆上未

爺西阻住哂

大夫

阿爺咁鍾意托,接撚哂D蟹貨佢啦

爺西都回番。但港女唔跟，似堅上

命運交叉位

道期都跌少咗

港女單天保至尊

優質靚股 上望70 依家係入貨時機

High High High!

唔好再燈啦
ok?

嘩, 拿拿聲入牛先

多謝佢幫我救注沽

食左美團 先行離場

我入左牛呀
燈你老母

跌多左 請闆呢個位牛得未？？？

圖表上淡唔到

又燈

你又燈

我等180

今日一開dl出陽燭

個倉淨返兩隻股王
多謝布布同漿巴
雖然唔係最高位放都有得執

識貨
準備

畫完即係插少少

呢個幾兩個星期完全唔敢入市，依家睇返應該做得啱，如果唔係應該比人撚到變儍仔

悶撚到

唔係啦

引牛咋

超級大陽棒！

磨全朝，等1300棍

阿爺玩完啦

你班仆街，阿爺燒咁多錢都唔跟阿爺一齊上

睇下我幅圖

長過我碌9

淡友同我含大陽棒啦

期指係咁想偷雞升

慢慢升又屈人地偷雞

最後236開 屌

開d開車

快

升得好明顯

講真漿巴你招交叉通道真係好好用
執到好多轉
不過已經輸到無本太遲

嘩

253，又執錢

而家細心睇番，其實圖表同技術指標都無出錯，係自己睇錯巿

好大棍

食得啦

同我升去264

牛佢老母

我發覺依個gp既人賺到笑

又無力了

慢慢黎 我都冇本咁玩

目標今日255 希望到

有大神carry 好幸福

多謝布神

咁快走 未升完

集氣

反抽緊 牛軍俾信念！

懷疑大戶今日係做好倉，睇埋下午先

不過個量唔似多

股王食唔食糊好

多謝布神 忽然不蟹了

布神

恆牛同1299牛揀左1299牛

都係你俾信念大家

下個check point?

死都唔肯落

轉燈
走先

我都有俾方向

ig 畫條通道有冇得伸長, 次次一伸長就郁左啲點

收市前熊
而家牛陣先

可以較唔痴住 d 點

呀爺狂夾

執幾格又走

今朝操作好滿意

老細返咗黎 唔得閒玩住 大家加油 恆call我已開

淡友夾到傻

本身尋晚無熊過好sad

但今朝跟住各位大神不停幾格幾格咁執

my qq bear

夾多200點轉燈

基本連登仔操作

開市最高位即走熊，V插入牛

執格仔 搵餐晏仔

受惠於爺西同港女, 道指納指就黎轉燈

大家知唔知咩叫大奇蹟日呀？

睇來有排夾

我炒既方法同大家唔同
主要研究數據， 估大戶個倉

但有冇得好似牛牛咁無限長？

晴巴同白巴好似都係玩數據 我都好想學

25450 頂盡 下就先沽

有無書可以學

IT出身有錢途

咁你要問下鏟巴喇

發現呢到啲大佬佢地唔係有數底就係it 出身

主要數浪+黃金比 但成日同你同路

冇呀 要人手

dklm收左我隻牛先上

254好像不難

係咁上 爽

想入熊

仆街唔記得拉高個止蝕
屌

我都想

布神不如租場開班

我開始玩通道之後都發現開始同你地同路

254 30格都黎

咁夾法 姐係琴日無跌過

坐下坐下又羊番

郭嘉隊轉燈

琴日收市升6點

吉倉都撐你

轉燈啦

多謝布布

唔開

搵定隻牛先

要跟跟圖爺

DJI +50

係升左 50 點, 講錯

夾到hihi

hi 淡友

大棍 我估25450就停

圖爺隻隻牛熊300 500% 勁過布神

食少10格
不過點都好 多謝布神

我唔理佢

用左幾多錢谷上

升完？

呢排打完機, 等我學曬你地啲好野

吉車上呀!!!做咩無啦啦爆上？

QQ 仲上緊, 好在放哂行得最快個堆PUT

有13格冇食 而家坐緊23格

上證綠燈

收到，佛系

我隻253牛白白死了

沽貨抵輸啦 一個鐘升返曬琴晚成晚跌
假撚到 哈

圖爺太屈機

頭也不回

Cls 仲有力上

點睇倉位?

嘩 一棍

就到25500

睇個勢, 似係要聽日借700夾上多一棍

可以止賺一半，成40格

得番100點

我改名轉運

大佬做伸手黨都唔好咁啦
書又比埋youtube 又比埋, 呢到都幾個巴打跟完都有得著

好刺激

嚇親左

痴撚線，平倉好過

大户玩晒

388個托市力度真係

無錯 你唔set 止 咪一直對沖

66922 溢價 0.497%

我隻65558 0.19x守到岩岩0.5放哂到

DLGH 極牛早走左添

鏟巴

QQ又夾

睇黎要轉燈了

有冇人今朝入左熊?

趕得切尾班車

66922

ok thx

似行緊252-258range

平晒qq算

一棍賺30格 0.066已食

仲有無得上

100%街貨。賣晒上晒車

已經彈緊

IG輸連還巴掌 牛牛贏番
都係唔多開心

牛軍無事喇

最高升左6倍

成朝都忙做野
無睇到市
Miss晒

我改極都冇乜運

59005

25500反手熊

訓醒個倉多左200點

彈完加沽走，今日玩雙刀

好攰

又豬

投降啦

真係反?

聽日260

唔啦 跟勢做

今日動搖左我沽到QQ 放榜既信心

比人叫入房，無走到牛

港女冇信心玩
放D 袋底納dee call過今日

賣價同市價差成10幾格
66922頭先市價都去到0.062
賣價仲掛緊0.040 點玩

個市真係鳩到震

打和收手算 心理質素差哂

已經升左差唔多400點

100%老散

我係垃圾老散

究竟有咩驅使3690朝早升番上54蚊 屌 宜家咪好地地 繼續跌

係，都幾滿意，睇下大戶想唔想261

比佢打哂d 極牛又升

我
好在噚晚熊過，都係豬profit啫

想問埋IG輸到保證金以下係咪會逼你補倉,
會唔會有個維持保證金
同埋如果跌得好快,一次過drop to zero會點

do you hear the cow cow sing?

我都係

26503牆紙

聽師父講高位揸put低位揸call賺到笑

幾手都執我

唉我唔記得左 set 強制開倉,
唔少心平左之前個 DJI -1 添

下一站 258

下世先追到
打完隻牛升到咁

QQ

700轉燈

冇加密好難分

大棍上

布神 係咪話25450就食?

應該會滑價？
不過佢個吸血止蝕仲貴過滑價

今日會唔會玩到轉燈

700業績有可能夾上 好多news睇淡

3分鐘100點 cls
250 大力支持位

會直接斬你倉

66922 30就放晒

今日好大性交..

夾完最後就

100點內

普通止蝕都食?
食幾多

唔夾上邊有得沽

cow cow

玩左成朝冇做公司野

普通止蝕應該唔食

仲有得上

信念呢

諗到諗又上多啲 趕唔切就唯有唔上車了

無左了

呢單野今朝未開巿已經講緊

走唔走put ar師傅

依家仲贏緊1000

今朝追熊
好彩睇到唔對路
蝕兩格走左
依家無左一半

但牛不了

今朝都話見到大戶買貨

屌，差d 夾死

咁都好D,玩ig真係未見官先打50
入金手續費,trailing stop loss,過夜,點差
乜都扣錢,郁下就扣血

今朝以為你會貼住我+1

出支針爆升一棍
好彩demo

嘩.......

搞咩爆升？大戶出手？大陸出手？

兩邊都揸定d無死，put我300 蚊開，仲有水位

隻恆牛咁就30格

期轉燈了

得1住牛！入多注好嗎？

哇咁樣爆上256

睇來我要stop loss

但我改左啲比例, 依家CALL 多D

好撚大棍

究竟點睇

上星期老美升4舊, 港女倒跌
今次老美跌4舊, 港女倒升

HSI 真係好難玩

今朝先話無成果

而家股市最大嘅因素係電話同Twitter

有咩咁出奇 如果有利好，行熊2上290都得

一個鐘爆上左300點

外賣仔

但美股確認熊市真係唔會影響全球?

轉燈加油

跳樓啦

夾淡友癡得好撚狼死

Susan仲玩緊Plus500?

上星期執左10萬 比人lock左account

差D要倒輸

劍指26000

岩岩起身
又miss左波

今朝先講66922會上0.1
屌你老母真係

10萬點會比人lock
我之前見你個數 都唔只10萬啦

屌 呢個西市

啲牛仔熊仔既燈制就黎壞啦

痴撚線入返牛5分鐘升咗格

有沒人加沽

388有料 唔通真係中

召喚鏟漿巴

就係比人lock撚左呀依家

爭60點

尋晚1M
今日又1M

兩日二百萬

鏟巴提左下走曬Q put
想再入返

易過打機, 真心癲

葡萄

痴線

近20MA 先諗

258

打靶牛豬左13K, 已經追返了

lock埋D 錢?
試下live chat 問下咩料

301put落黎羊左十幻

嘩屌

打鋪機升番曬, 痴撚線, 應升果時唔升, 應跌果陣唔跌

今日真係痴線

而家追牛會唔會左一巴右一巴

我食完淡倉食好倉
今日25萬

食少十格

幾時再帶領眾弟兄玩道指納指

低位唔追 宜家等位啦

冇388put既可以儲番d， 難得氣氛咁好

等財報再玩過都未遲

我啲 put

2318呢

港女升完, 外圍接力唔該..

388張圖put唔落手

好彩今朝走晒熊入牛
不過啲沽就

勁

agger

絕對會 放心

想入qq call，有冇人跟？

叫人跌穿260 put，升穿260走
一路長揸，冇其他操作，所以唔使帶領

仲有得上返加沽

高位回廿格左右走左
無加注牛仔

呂布call 24515又準備復活

5注袋底 nasdaq call
岩岩開左1注 hsi put做對沖

唔夠你1/3

72-80 range

沒事巴點解會揀道指？唔揀納指既
見晴爸鐘意put納所以問下

前幾日先重新入場玩
信布神都少少地執萬幾蚊

下就咩操作好

非常好 依家入定德仔同納指就差唔多 然後四點食一轉 十點半食一轉

跌完先升先撚狗

騎熊等跳樓

牛牛聲總係覺得下晝至少會跌一波

今朝大把機會畀大家買

我相信人人都食到呢幾百點

恭喜大家

UBS收左好多66922

好彩跟到

做緊野，冇買到

多謝布神，但食得好十零格同揸住q牛

多謝曬
一邊做野一邊炒睇唔切咁多

大戶今朝做左好倉，等佢出貨反手

700放業績大家要玩

今日好忙冇追post
想問偶像sof 平左未？

少少地執餐M記
多謝布神

幾百點就玩完？？

都未到佢開倉位

call定put?

好正

收唔收細佬

屌冷靜d 諗下等陣點先，咁強勢我唔想再比佢夾
同時又唔想入錢同佢坐到2047

平納dee單聲

布神點解可以咁撚準

258前就好穩
咁撚辛苦得600點夠邊個食

咁快出返貨？！雖然今日升得好爽

大方向同即日位都準到傻

即刻食晒指數put割禾青

晴巴 納 dee 100
有無得彈到6900加沽？

雖然我無睇布神講咩,宜家追返post先知同我一樣買牛(不過我再加熊雙刀), 不過我都多謝布神

253打靶牛追返哂了

之前布神話離開真係想喊